【韓正7.1南下】習總命不得見血令林鄭凌晨開記招 特首親中媒體失職辣㷫北京

香港返送中條例事件持續發酵！特首林鄭月娥未有正面回應民間「反送中」訴求，激發數百名示威者在7.1一度佔領立法會的事件，震驚中南海。據悉，主管港澳事務的國務院副總理韓正再度南下深圳，於7.1當日隔岸觀看立法局衝突場面，並向特首轉達國家主席習近平的最高指示：不許流血；更在形勢危急下，勒令神隱多日的林鄭親自於凌晨開記招。消息稱，再度南下的韓正有兩大不滿：特首施政誤判形勢、親中媒體發揮不了輿論導向作用。北京正收集各方訊息，預計對港政策將有調整。韓已在昨日回京。

消息人士對本報透露，身兼中央港澳工作協調小組組長的韓正，短短半個月內，先後兩次南下深圳部署工作，不僅情況罕見，亦顯示事態的嚴重性。7.1當日，除韓正外，剛由日本參加G20峯會回國的國家主席習近平等領導人亦在中南海嚴陣以待。消息稱，當日，示威者衝擊立法會期間，警方不採取行動，任由示威者大肆破壞，乃習親自下令不得見血，令執法當局不得不忍。隨事件進一步失控，政府新聞處在2日凌晨2時30分公佈「行政長官林鄭月娥將於深夜凌晨4時，於灣仔軍器廠街警察總部會見傳媒，政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席」的安排，這是來自中南海最高層的指示，港府在事件中處於被動位置。
韓正曾在6月中南下深圳坐鎮，並召見林鄭北上，期間當面批評其推行修訂條例的手法不妥，誤判形式，要求其反思和檢討。但林鄭僅宣佈暫緩修訂條例，激發6.16二百萬人上街示威，事件更在G20峯會和全球發酵，並在7.1爆發佔領立法會事件，讓北京十分不滿和難看。另，韓亦不滿在港的親中媒體發揮不了輿論導向作用，要求中聯辦徹底檢討。

據悉，自6月以來，內地多個涉港部門幾乎日日返工，收集各方訊息，或撰寫報告或製造影片供中南海參考。消息指，北京對香港局勢非常憂心，稱回歸22年，香港先後發生多宗震驚全球的大事，究竟發生何事？北京目前正收集各方訊息，預計對港政策將有調整，特區政府亦會有人落台問責。而經歷6.9、6.16和7.1事件，北京對奶媽林鄭的「打得」、「精英」等形象已大打折扣，但會否如前任特首董建華、梁振英那樣被迫落台，有待韓正回京稟報，由中南海最高層最後拍板。

日日都有消息人士

Source都無 on99

係喇係喇又係維尼救世

你早我幾分鐘post

推到林鄭仆街

習總好波

收檔啦想做白面
朝早未打到爆晒缸囉不得見血

聽日我又寫一篇屎總都有入立法會

捉完棋未？

扮哂屌你老母
朝早打撚到爆哂血喎

九萬幾個維尼救世論, 最後邊次係有下文

都白撚痴
朝早打到仆街點樣無流血

支持林鄭月娥取代習近平

香港人：死開啲啦，屌你老母

日日震驚中南海

cctvb指定9up消息來源

又捉棋啊??

幾時港共呢班奴才可以自把自為 搞咁多嘢？

華夏正道又捉棋

消息人士指，韓正當日在立法會前線出現直接指揮示威者

比d 時間， 有人正下一盤大棋

又唔關「中央」「阿爺」事

即係大公文匯辦事不力所以比人打柒
你話係咪係囉

14年係咁而家又係咁，
永遠都係北京整嚿屎出嚟辣着香港人，最後又係話北京出嚟做救世主

雖然兩任特首都係大仆街，但我唔會覺兩任特首想有流血事件完全同北京冇關係

北京又想割蓆

係咪班官同紅媒報喜不報憂搞到共產黨咁嬲

阿領導不如叫你班情報員上下黎攞料啦

行得帝制就預左, 錯一次個管治威信就會下降
除非你勁撚到完全唔會錯
林鄭係邊個揀大家心中有數 本來強國真係可以一路贏到尾之後香港繼續無運行, 點解要突然玩永續 任何形式既改變都可以將過往既成功抹走

盤棋捉完未

北京都割埋，林奠媽媽會唔會冷親架

你見何妖仲彈下彈下就知流料啦

支共進退失據，好心收皮啦

同14年一樣
係咁ff習總支持
習總叫停開槍
跟本流血鎮壓香港同支那都要面對極大後果

條雜種落order打壓香港，然後問做乜成日搞到咁大件事？條友係咪真係弱智

貼上大陸

始終男人諗野都係周全d, 當日習仔同689都下令禁止開槍
結果民氣一路都留左係政府果到 今次開完槍成件事唔吊哂

我想問一蟈兩制下關你班京官乜撚事
林奠衰極都係香港人，只係一個賣港賊，使你班蠻夷插手？

哪一份報紙 ???

記得當年華夏正道

"韓亦不滿在港的親中媒體發揮不了輿論導向作用，要求中聯辦徹底檢討。"

即係香港人開始免疫統戰工作

又係到洗白, 你估仲係2014, 返北京含啦

次次講到唔關自己事
都係港府自己搞出黎?
你當香港人傻架?
習敗北

中國政府請停止干涉香港內政！

神又係佢 鬼又係佢

又用14年華夏正道呢D 9 up去幫支共中央洗白

韓正？wfc
叫習總親自下場同啲非洲國家一樣派幾百億俾香港人叫我地收聲囉

我當一半係真
習敗敗唔想流血，因為已經係g20面懵懵
同淋病本身真係想龜縮
要韓正拖佢出黎先肯見人

689講到777啦
肯嬲未？

又放風想人吹奏習大大? 呢招5年前用過啦
收皮啦, 支共沒有一個是無辜的

就算當篇野係真, 習敗敗唔準有流血畫面只係因為怕歐美制裁
冇歐美, 冇記者, 冇internet, 一早實彈殺無赦

親中媒體發揮不了輿論導向作用
HK01係咪要收皮？

又到急救維撚党報消毒清君側嘅時候鳥！！！！

燒山多日話777下台結果乜事都無，但一見衝左入立法會，就話777無事，即報出事，時間準到

你傻架 派俾非洲果d錢咪又係你香港上貢上去

做乜撚野

朝早見晒血啦

當故仔睇下咪算
但本身全世界都望住香港
流血衝突的確又要勞煩耿爽日尻日講香港事務純屬中國內政既

呢條垃圾韓正咁撚廢嘅

錯字咁多，source唔可信

人大釋法開始已經開始醞釀啦
你班北佬干涉香港內政

扮乜撚唔知 香港攪到咁就係你班支那共匪日撚日伸隻臭手埋黎

乜撚野年代呀
仲講捉旗

仆街啦習失腳,而家見衰就推林病呢啲爛頭卒去死,講到自己救世主咁,屌你老母

又捉乜撚嘢棋

行專政一定唔會俾你有第一次成功，所以林鄭既取態和方向係in line,只不過係佢班友落實同執行及警犬全部咁難睇，咪收皮

你居然信隻小學雞我寧願信泛民會變港獨勇武派都唔信支共會對香港人好

香港人咁有錢 唔係啲落後國家窮鬼
你派夠1000億都唔夠收我哋把口

呢篇野係蘋果出

死左三個啦，仲不見血

開槍 vs 警棍
兩者係國際觀感差好遠

又嚟習總好人論

又玩黑白面
5年前佔中玩過啦

又走出黎話明君側邊有奸臣?
佔中一次, 魚蛋一次, 今時今日仲有人信?
係咁不如廢撚左中聯辦
搵連登仔做就得啦

早幾日又話中央order唔比回應 依家又話最高指令開記招 垃圾文一篇

高質網民創作

韓正親自開ac, 拎P牌上連登，與網民互動。

[長文]眼淚的意義

總有一日都會出解放軍來香港屠城架啦
只係維尼唔想為一個妹仔出動兵力姐
影響自己既名聲而已

佢地夠膽在中國內用兵殺人
在香港殺人對佢地來講根本係閒事

垃圾文可以不post，年青人有智慧分辨發生緊乜事，唔洗出口術洗白

雜總好野 吾反了

Share 俾啲藍絲

夠膽咪出黎公開講
屈埋係個終男海入面搭上搭傳紙仔9up真係好濕9
trump 9up都用twitter 啦

不流血 比人打到爆哂缸

on9, 搵鬼信呢啲野

假

行專政西方班大佬實會攪事, 最強人種始終有絕對話語權

屌, 又嚟呢套

共狗以為香港人2014之後就好似班大陸狗咁任搞唔反抗，啲狗官又想獻媚
於是諗埋啲屎橋出嚟，點知收唔倒科，激番起香港人份鬥志，搞到強國喺全世界出醜
睇林鄭個西樣都知佢一定有畀人照肺，佢之前個意氣風發樣同而家咁撚唔忿氣嘅樣
不過唔好班共狗只係屌佢做嘢做得柒，而唔係要放過香港人，以後只會越嚟越收緊
同埋會拉勁多人告勁多人製造白色恐怖去落個下馬威畀香港人睇，話畀你知共狗唔會讓步

我就唔信啦，你話林鄭家人被狹持我就信

韓亦不滿在港的親中媒體發揮不了輿論導向作用，要求中聯辦徹底檢討。

兩黑衣漢揮棍毆打 大公文匯員工浴血

林鄭落地後會否變成過街老鼠

死左三條命
仲不見血

係咪意旨習大大支持示威者
明白了！

佢由第一次一開始話係自己仔仔，既意思咪今次關門打仔，叫外國唔好理，共產黨最叻，點估到香港人拉外國勢力同利益去還擊。

如果係其他議題，你一億人出來佢都照過，佢條例收番係因為外國勢力。唔係既話，一定對自己既仔往死裡打，共產黨唔會手軟，咩野唔想流血，到時全部唔成立。

扮嘢

雖然D消息人士都係唔多可信
但打下飛機先
維尼想洗白就唔該直接D
捉住奶媽隻手叫佢回應5大訴求
得/唔得 YES/NO 撤/不撤
唔好再出黎講廢話
咁做只會惡化

屌
唔撚知以為2014習敗北
著撚住iron man件甲飛黎香港
禁鳩住D黑警唔比開真槍
2019習敗北又飛黎香港
打撚走黑警 唔比佢地打到人流血
習棋王-敗北
邊撚夠你玩呀

5年玩過啦 比新意啦仆街

信1成都不了

【韓正7.1南下】習總命不得見血令林鄭凌晨開記招 特首親中媒體失職辣㷫北京

消息稱 你講消息唔緊要。
但標題唔好講到100%係咁

習總可以有咩敲見，坦克車？清算？

5年前

有點樣既上級就有點既下屬

又幫助習敗北洗底

同啲賭仔贏就唱通街 輸就收收埋埋一樣道理

, 七一清早警棍打頭wor, 頭破血流wor

仲好意思問點解？你老母連錯都唔知錯乜？
唔撚係你搞鳩香港撚有人理你咩

得廢老信，黎黎去去同一招，中一次招就學識啦

駛唔駛著埋條底褲係出面

收皮啦習種唔會洗撚到底

又黎
不如講到習總擔心香港青年 更向林鄭問責啦
反正都無人知係唔係真係有講

維尼真好人

替柒婆唔抵, 咁樣比中共迫佢食死貓
柒婆明顯有能力擔任中共女總書記
習敗北唔洗諗住咁樣洗白

習總自己出嚟講我就聽下消息人士鳩UP

大公文匯果d報紙搵鬼睇
就算東方呢d親共廢老報紙一樣狂屌政府
剩番一間cctvb

想用大炮坦克炸到我地變灰不見血？

依張圖要廣傳

點解呢個就負皮多， 有人係出面開就正皮多
針對牙蓋？？

698係被迫落台咩 佢升左做人大喎

出解放軍屠城，快

小學生捉棋

用CCTVB個套
有消息指=自己阿頭話
有評論指出=隔離廢中同事講

首先戒左果種五千年謝主隆恩 皇上英明既思想先唔該

我地爭取既係自由 民主 人人平等既價值觀

然後開第一個POST
就俾人笑佢P牌仔，屌走左佢

心血少 幾時心臟病發

牙蓋煩膠

唔好傻啦 係71個日唔流

刁仔真係咁驚香港見血?

其實612都已經見左啦定係佢睇唔到

無SOURCE ON99

我寧願信柒婆係處

亂吹呢啲風唔會再信

689有被迫落台咩

On9 71朝早已經見左紅啦扮咩呀

冇得 fact check 之餘，其實都想大家自己分析吓共產黨嘅承諾信唔信得過。

請參考中共外交部發言人對中英聯合聲明嘅最新陳述

係啊係啊,有人係煲底見到習敗敗親身上陣爆門啊,幫到盡

有官方消息先信

仆街野就係林鄭做
光環就係習敗敗拎

俾d 時間維尼

又係呢款文章風格，吹到上面點點點乜都知，當初你班冚家剷唔係好堅持硬推嗎？呢家衰咗囉，就揾人埋單。

食屎啦，死共狗

仲信個個都唔係正常人

林奠係盤棋入面係咪連隻卒仔都不是

習：要好似64咁保護學生

又想引導輿論風向，食屎啦口交部

再度南下的韓正有兩大不滿：特首施政誤判形勢、親中媒體發揮不了輿論導向作用。

可以拎黎同唔親中但撐警d人講中共一路做緊輿論導向工作

612 其實佢繼續拖落去都應該無演變到咁
係堆建制派同堆高官為左啖氣.所以用最強硬方式鎮壓
你見建制d議員入立法會個陣幾撚串就知
事後班友冷靜落黎/見到原來演變到流哂血先識驚

唔好信，中共旨意要看親中媒體

官方消息都唔好信, 共產黨講嘢連標點符號都唔好信。
你解放軍撤出香港我就信住少少先。

盲既都知要即炒淋病月蛾+拉翻去審叛國罪啦

不過刁總唔係眼疾咁簡單

捉緊好大一盤棋

（棋王布局中…）

維尼係好人

諗住加唔會比人當我直必腸 sorry
你覺得仲有人會信咩消息人士咩

屌你老母仲好意思寫回歸22年都唔知發生咩事要係咁收風，執柒左佢啦

消息來源-燒山

又未必係維尼係好人式9吹
G20 trump同左習傾香港
有機會習拍完心口話香港問題已經解決
如果係咁當然唔可以再流血

有無下令埋新疆

蘋果咪再士大夫心態幫習敗北洗白啦收檔啦支那

共產黨唔想見血
人唔笑習近平都吠

親者痛，仇者快!

係真既，發夢見到馬車同唯唯做緊左右護法。

理撚得佢，大家做返要做既野

大公文匯無人睇你估佢地唔撚知咩
佢係屌緊啲形左實右,收撚咗錢但做唔到野既媒體

又係呢啲鳩吹消息
14年夠話維尼唔準689開槍

韓正要求中聯辦徹底檢討
檢討完，結論就係外國勢力介入

對港政策將有調整
就係加強中共中央對港管治，強調一國絕對管治權，嚴控反對勢力

係真係為香港人諗
就唔會拖咗22年都冇普選，14年佔領後就應該調整，14年後打壓越嚟越嚴重，港共不停賣港，務求劏咗香港呢隻金雞就算